年年都有啲 Dse 雞讀 Bio (敗痾)

背曬成本書同 marking都係得 lv 5，完全唔化算

咁5**啲人邊度嚟?

5** 多數都讀 bio + chem咁，理科人
單單打打讀科 bio 好難5**

不公平的制度

以為你話dse雞讀錯字

單單打打咁用架咩

讀pure science bio都冇5
利申 辣殺

柒咗，google 返，中文lv3係咁架啦

Bio 呢科好神奇，冇 sci 種 sense 真係唔識答
讀 phy chem bio 理科人比較易掌握
我見拎5**都係讀呢啲科

六常繼香港民主論之後又因爲中文柒多一次

唉…其實放咗好多時間去 bio ，覺得拎5 好唔抵

我中文真係柒到甩轆，冇藥醫

努力同回報不成正比

你叫堆bio-related的PhD甚至post-doc去考 都未必5**到
根本唔係考bio

無鬼用

真係好痴線，好多題目設計實驗真好難

感覺Dse bio比chem同phy更著重設計實驗同scientific deduction